點樣可以用英文婉轉啲問人「你今晚得唔得閒？」

I go to school by bus, you？

Do you want to sex

i go to school by night bus

nail gum man duck ng duck hen

make love night ng night?

Do you feel free tonight ?

Are you free tonight?

Please feel free to contact me. Thanks.

have you got anything on tonight

fuck,fuck,fuck

Let me smash

are you free tonight

今晚11點，你做緊咩？

You free tonight?

同時具備得閑同免費兩重意思

I am gay

I wanna fuck you bitch

Netflix and chill tonight?

Got time for some Netflix episodes tonight? Let's chill out a bit at my place~

有社交規則
約人最少三日前
約會越重要 時間就要越早
臨時拉扶咁=冇誠意

The moon will be beautiful tonight if you’re there

big penis tonight need suck
sexy pussy tonight need fuck
come to my house duck5duck?

Do you want to build a snowman？

How much?

Are you free tonight?
If they say no
You can reply "What 柒 you saying?"

I have time to travel by bus tonight, don't you?

Are you free tonight?
Yes I am 我收到

Voulez vous coucher avec moi ce soir?

月が綺麗ですね

May i have your cherry tonight

let's fuck

how much one night ?

I am free tonight

有鄉音就咪撚用拼音啦

Any plans for this evening?

How much

Tonight how much?

I'm gonna make love to you all night long

Your place or mine?

Are you free tonight

Will you be available tonight?

tonight papapa?

Netflix & fuck ?

Your place or my place?

Coffee tea or me ?

Translation server error.

比個beat你

yo free tn?

are u high tonight

咩戲

Netflix and Chill？

認真答

Have you got any plans tonight?
Any plans tonight?

單押X3🤙🏻🤙🏻

wanna hang out?

好啦認真
I'm free tonight

Wait for it

Yes i am

我收到

oh~ oh oh oh ,oh Oh oh .you eat my banana.

do you have tits?

大佬返工睇到笑出聲

Once upon a time, there is a huge big dick swinging in my house, and then there is a lonely wet pussy waiting to be pound at your home....

I'll let you know the rest of the story if you drop by tonight.

我愛扭紋柴 應該係？

Could i have a sex with you if you feel free?

好似唔係 sor

I am naked tonight. wanna cum?

咁撚簡單嘅英文你都唔識，不如你去讀返小學啦

rap住問啲鬼妹一定即刻追撚含

What 7 you say?

洪興十三妹

我高過你，I 系 than you

Tonight sex ya ng ya?

你真係唔識架喎

Have sex

Can fuck tonight?

tonight fuck with me?

Have Dinner tonight?

申利：英文差

Netflix and chill?

How much for 1Q tonight?

tonight bok yes late ng late ar

我都即刻諗起佢

Tonight Pak Pak Pak okay?

Yes I am 我收到

識野

599G?

Can you have some han tonight?

你今晚係咪免費？？

do u need school bus service tonight?

屌，有聲

I have a cat

Are you doing anything tonight?

Tonight bok yea yea ng yea?

sd依個post比佢睇

no customers tonight?

i 閪 than 腰!

Are u free tonight

Should you have any questions, don't hesitate to call me on 91234567.
regards,

If I bring you out for a dinner, will your boyfriend feel angry?

what 7 you say 呀

Gonna get up to anything tonight?

any plans tonight?

You're gonna suck my dick tonight

今晚上黎睇Netflix

How much , today OK?

My dick 30cm, u wanna try?

暗殺教室

what are you up to tonight

十三妹

十三妹呀

Call g Ho gor touch big thigh

U Deanie Ip tonight?

你做乜撚嘢呀9唔撚答8

點解咁找到jpg ...好野

喺youtube cap

Pub tonight?

楊恭如好淫

索咗野好free咁
咁係咪都可以咁用

U got any fucking plans tonight?

u free fuck?

U tonight ok ng ok free?

ARE YOU FREE TONIGHT?

大家跟我讀一次

ARE YOU FREE TONIGHT?

其實睇性格，我約親個鬼妹朋友都係即興。
p.s. 想 Date 佢另計。

《I Love You More Than I Can Say》

Can you dig my ass tonight?

nei kum man dak ng dak han？

Yes, I am. No charge at all.

My spring pocket is itchy.

屎sir 屎sir !!!!
我有野想問

You up?

Nmsl 今晚來我家打炮

I want to fuck you tonight

Do you feel lonely tonight?

Bang bang?

八兩金學英文

My job is son

wanna get dirty tonight?

your place?my place?

My name is carrie lam

are you free tonight?

hurry up,teach us

我有d fd high咗嘢覺得好free
依個free解咩意思？

goodest english

How much per q?

Are you free tonight? If not, then how much?

fun?

I am free tonight, how about you? Hangout with me, ok?

1Q84

Imma gonna make a lotta love with you tonight

what 7 u say ar

how much for one?

free sex?

You tonight can not can free

Do you have breast? Little is enough

Would you like to have dinner with me
Do you have a time for hang out with me tonight

I want fuck you tonight

Is it too late to buy you a drink?
今晚飲嘢夜唔夜呀

I gonna bring the beat back back back back back

How much
大聲啲

Do you want a baby tonight?

乜唔係I gonna bring a big bag?

What 7 you say ar ?

唔知巴打係咪想dating
呢度啲回覆個個都咁正經

I bought a beautiful swimming suit ar

Do u wanna Netflix and chill tonight boi

I am hehe, and u?

你係十三妹?

Down to fuck?

學的士陳：what time is it? seven, I really want to stop the time to fuck

睇標題都估到有呢個

楊恭如

My dad is Lee ka shing

Nail

Hen

今晚扑嘢yeah唔yeah

Legend
Wait for it~~~
dary!!!

Netflix and chill

May I fuck u?

got any plans this evening?

wanna fuck?

1Q2nite ok?

hey bitch, I want to fuck you

I high you

tonight me cocky, you sucky

no, i am very expensive.
Maybe tomorrow

ng sic ng ho use la

跟我讀一次
are you free tonight?
yes i am.

How much are you tonight

Tonight I’m your duck, duck Ng duck?

sorry for any inconvenience caused

jojo的奇妙冒險

Fun Tnt ？

Are you free tonight?
No! I’m expensive!

You sucky sucky
Me cocky cocky
Me cum cum
Chakalakalakalakalaka in you

I go to night school by bus

Do u like eating salad? Want some white dressings?

好文彩

Got plans tonight?

free for fuck tonight？

Looking??

No! You have to pay

u mean i will die tonight?

Any plan tonight?

I 閪 then you

free?

好詩好詩

how much?

我估係 Do you have leisure time tonight?

May I fuck with you tonight ?

Do u free tonight ？（婉轉）

Would you please try not to cum tonight?

you are sexy, free tonight?

Am I occupied by you tonight?

come my home and watch the cat tonight?

勁

Tonight,free?? Ok??

入嚟為咗睇are you free tonigh

any plans for tonight?

Guy, you free？

Grab a bite later today?

咁多呢啲問英文Po,永遠都冇入正經答，但係永遠都有人問

I wanna fuck you.... fuck you... you already know~

姐係免費

I am rich.

nail mat gau

楊恭如全盛時期

鄉音打中文都未夠
仲要打埋拼音

how much

連登拜倫

nope

DTF?

(Down to fuck?)

屌你老母？

Sau pei la diu nei lo mo

“Please read my post at LIHKG.”

然後俾條link叫佢上連登睇, 夠婉轉未

My bed is very big

我今晚想屌你

Any plans tonight

what 7 you say ar?

Your place... or my place?

Come on baby

Your place ？ my place?

Do you wanna ride my bus tonight?

Any plan?

Can I buy u a drink

保錡啲英文又幾好喎

Your lon free tonight?

Lm

Have some fun tonight?